An機而家可以去邊到放？

如題 唔係trade in

聽日見！

街邊收賣佬，之前個部賣到120蚊

9成新去肥花
嫌麻煩唔等錢去胃信等賣電話店

櫃桶

旋轉木馬